黃藍是政見，罷工封路要齊心

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

黄藍是政見，堵路是良知